{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_015702",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/[10-CORSO-COMO]-NANUSHKA/GM0023053054352/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "(Women) Elani Polo Knit - Yellow"
    },
    "text": "ブランド【10 CORSO COMO】 NANUSHKAのメーカーはNANUSHKAです。 商品番号はSS23 / CW3351NS1Eで、男性用にデザインされたニットポロです。 華やかな色とマーブルパターンボタンがおしゃれに調和しています。 こちらの商品は体にフィットしますが、伸縮性の良い素材を使用しているので動きやすいです。 表地は綿60%、ナイロン37%、ポリウレタン3%で構成されています。 洗濯方法は次のとおりです。 第一に、必ず洗濯専門店でドライクリーニングしてください。 第二に、薄い色の製品はきれいな溶剤でドライクリーニングする必要があります。 第三に、ドライクリーニングの際、ボタンとアクセサリーはアルミホイルをかぶせてください。 第四に、毛皮や毛が付着している場合は、取り外してドライクリーニングする必要があります。 第五に、水に濡れたり汗がたくさんつくと色移り、変色、脱色することがありますので、速やかに洗濯してください。 第六に、裏地は低温(80~120℃)で布を覆ってアイロンをかけなければなりません。 最後に、摩擦により毛玉が発生する可能性があるので注意が必要です。",
    "QA": [
        {
            "question": "このニットポロのメーカーは誰ですか？",
            "answer": "NANUSHKA"
        },
        {
            "question": "この商品の商品番号は何ですか？",
            "answer": "SS23 / CW3351NS1E"
        },
        {
            "question": "このニットポロは男性用ですか、女性用ですか？",
            "answer": "男性用"
        },
        {
            "question": "このニットポロの特徴的なデザイン要素は何ですか？",
            "answer": "華やかな色とマーブルパターンボタン"
        },
        {
            "question": "この商品の素材は何ですか？",
            "answer": "綿60%、ナイロン37%、ポリウレタン3%"
        },
        {
            "question": "このニットポロの洗濯方法は何ですか？",
            "answer": "ドライクリーニングをおすすめします。"
        },
        {
            "question": "洗濯時にボタンとアクセサリーはどうする必要がありますか？",
            "answer": "アルミホイルをかぶせてください。"
        },
        {
            "question": "水に濡れたり汗がついた場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "速やかに洗濯してください。"
        },
        {
            "question": "アイロンをかける際には何に注意する必要がありますか？",
            "answer": "低温(80~120℃)で布を覆ってアイロンをかけてください。"
        },
        {
            "question": "このニットポロの摩擦による注意事項はありますか？",
            "answer": "摩擦により毛玉が発生する可能性があるので、注意が必要です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 365,
        "QA": 282
    }
}